覺唔覺女仔唔多唔少都要識少少化妝

覺，唔係點樣出街見人

唔覺，完全唔接觸化妝都無問題

覺

要識少少喬妝

不歸路嚟，化咗第一次你就會覺得以後唔化妝出唔到街

中意女朋友化少少

但係落左妝一定要見得下人

但係我冇女

淡妝

正常啦 男仔都會gel下頭啦

唔好咁天真啦

而家已經去到裸妝
即係化左一大堆，但好自然，無化妝咁

街上真係咁多清純靚女喇喎

當然喇

潮童

丁巴